/* 
  Localizable.strings
  Moments

  Created by AI Assistant on 2025-10-22.
*/

// App Title
"Moments" = "时刻";

// Language Selection
"Choose your language" = "选择您的语言";
"Your device language:" = "您的设备语言：";
"Select Language" = "选择语言";
"Continue" = "继续";
"Language" = "语言";
"Done" = "完成";

// Tab Bar
"Today" = "今天";
"Catalog" = "目录";
"Add" = "添加";
"Statistics" = "统计";
"Profile" = "个人资料";

// Today View
"Daily Goal: ✅ Completed" = "每日目标：✅ 已完成";
"Daily Goal: Add 1 moment" = "每日目标：添加1个时刻";
"No moments today yet" = "今天还没有时刻";
"Tap the + button to add your first moment of the day!" = "点击+按钮添加您今天的第一个时刻！";
"Daily Goal Achieved!" = "每日目标达成！";
"Great job! Keep it up! 💪" = "做得好！继续保持！💪";

// Inspirational Quotes
"Every moment matters" = "每个时刻都重要";
"Find joy in the little things" = "在小事中找到快乐";
"Appreciate the present" = "珍惜当下";
"Small moments make big memories" = "小时刻创造大回忆";
"Happiness is in the details" = "幸福在细节中";
"Live in the moment" = "活在当下";
"Cherish every second" = "珍惜每一秒";
"Find beauty in simplicity" = "在简单中发现美";
"Moments create memories" = "时刻创造回忆";
"Be present, be happy" = "活在当下，快乐相随";

// Add Moment View
"What made you smile today?" = "今天什么让您微笑？";
"Enter your moment..." = "输入您的时刻...";
"Enter up to 25 characters" = "输入最多25个字符";
"Choose an emoji" = "选择一个表情符号";
"Recently used" = "最近使用";
"Popular" = "热门";
"Save Moment" = "保存时刻";
"Moment saved!" = "时刻已保存！";

// Catalog View
"Search moments..." = "搜索时刻...";
"No moments yet" = "还没有时刻";
"Add your first moment to see it here!" = "添加您的第一个时刻以在此查看！";
"No moments found" = "未找到时刻";
"Try searching with different keywords" = "尝试使用不同的关键词搜索";

// Statistics View
"Your Moments" = "您的时刻";
"Statistics" = "统计";
"Top 5 Moments" = "前5个时刻";
"times" = "次";
"Activity" = "活动";
"No activity yet" = "还没有活动";
"Time Distribution" = "时间分布";
"Morning" = "早上";
"Afternoon" = "下午";
"Evening" = "傍晚";
"Night" = "夜晚";
"Summary" = "摘要";
"Total Moments" = "总时刻数";
"Current Streak" = "当前连续";
"Loading statistics..." = "正在加载统计...";
"Moments" = "时刻";

// Profile View
"Moments User" = "时刻用户";
"Edit name" = "编辑姓名";
"Daily Goal" = "每日目标";
"Set a goal to add at least 1 moment per day" = "设定每天至少添加1个时刻的目标";
"Notifications" = "通知";
"Get reminded to add moments" = "获得添加时刻的提醒";
"Reminder Time" = "提醒时间";
"Not set" = "未设置";
"About Moments" = "关于时刻";
"Moments helps you notice and appreciate the little things that make life beautiful. Every moment counts, no matter how small." = "时刻帮助您注意和欣赏让生活美好的小事。每个时刻都很重要，无论多么微小。";
"Thank you for using Moments!" = "感谢您使用时刻！";
"Export Data" = "导出数据";
"Clear All Data" = "清除所有数据";
"Delete" = "删除";
"Are you sure you want to delete all moments and reset settings? This action cannot be undone." = "您确定要删除所有时刻并重置设置吗？此操作无法撤消。";
"Enter your name" = "输入您的姓名";
"Save" = "保存";
"Edit Name" = "编辑姓名";
"Cancel" = "取消";
"Set Time" = "设置时间";
"Set Reminder Time" = "设置提醒时间";